原來已經google唔返2019年6月8日晚既新聞

當晚衝突新聞搵唔返

Google 問題定係keyword問題？

6月8號幾時有衝突發生

警署外掟汽油彈落警車單野？

係囉

係喎，東區小霸王呢單野會唔會同葵涌警署係同類案件

Keyword唔岩？

最後有冇提堂
個時拉人好撚高調

唔好搞我後面係咪都係68

呢單係鬼六月八

611

樓主戇鳩唔識Google咁咪直接去蘋果揀昔日新聞咩叫Google唔返?

68無事架，69一百萬人仲係好和平
係柒婆wfc先開始衝突，最早好似係611晚

69遊行前一晚警總外有單汽油彈燒警車，樓主應該指依單不過應該多數都係黑警自編自導自演因為個時都開始衝突，我估只係想嚇人唔好去遊行

69晚已經喺告士打道圍捕